95巴絲入黎搞三搞四【下】(94)

終於冇頂置文

揸住把ak去開拓佢嘅夢想

今晚睇達哥定去跑步

哈

會唔會有男仔唔介意女多毛

你地點睇

不惜離鄉別井
走到偏遠既世界角落
去打劫銀行

夏娃池好著啲定furylite好啲

個人覺得Furylite多款啲
但前者好似平啲

夏娃池好好著

睇吓邊part

畫圖裏，龍不吟虎不嘯，小小書僮可笑可笑。

熱辣辣熱辣熱辣辣 好熱好熱

今日真係好滿足
朝早睇完戲跟住去行山

福頭老師

Yum yum

芒果奶西.......

屋企都好L熱

冷氣 再唔係㗎風扇對住自己吹

我覺得都係儀容既一部分 激光又乾淨又唔洗驚人睇到

唔好入u啊笨

錢從哪裏來？

Btw有無搵 脫毛

Maths依啲 識就識 唔識就唔識 你唯有瘋狂操數㗎姐
人地係明concept明點計就連操都唔洗操

有某幾間好平又永久

一到冬天懶得脫

無

下年努力啦你

唔想去到除咁多件衫 好凍

開左風扇好左
但我唔會對正自己吹

係咪自從有人腸胃炎取消左booking之後就潛左水

將軍？

係一個人黎

上次咪叫左上水

之後好似就係上左黎一下咁大把

我嚟代佢上水

Ching閱讀理解拎咩

會唔會好大壓力 你家姐係讀書勁嘅？

你賣鞋你都唔知

咁me see see啲款先

八両仔欣賞方皓玟夠努力 八両金傷心阿仔轉形象

好不安

我唔係賣呢啲 我賣潮鞋

原來你就係傳說中賣阿婆潮鞋嘅人？

你倒轉諗 一樣有好多人選修勁 但衰主科唔夠3322

原來佢都係95
點解佢咁潮 我咁毒

174 上天俾多6cm佢咪玩曬
Btw佢之前嗰look正正常常ok嘅
同埋我細個撞過佢地兩父子

最近有間333 3個位
想試

佢中文U嘅

屌個web又唔轉頁

放工

好幸福呀

今晚飛大阪

又食

好食的壽司

斟兩杯茶扮有女女同你食？

但張單寫1人

好衰

有手信乎？我要一個靚靚日本女朋友

可唔可以塞我入行李箱

係囉 穿曬煲

話說阿社工返嚟未？

一杯飲一杯攤凍
我係第77定唔知第78個post 講過，所以絕對唔係扮有女女

在爭鮮

5****

會超磅

係我問既我記得

再扮唔似

早2晚咪入過黎

你放榜後先再搵我買都未遲

我會比超重既錢

拿 下年考好啲 入港大中文
讀完拍條片上youtube一舉成名 就開台直播打機
到時財源人氣滾滾來 發達大計

授權俾我backup plz

發左達記得關照我地

琴晚Kally 鬧得我好啱

今晚我無飯食 食爭鮮都好

Good

今晚呀媽煮飯

一開閘呀 應聲彈出呀 率先跑出既係包法利夫人 緊隨其後既係改名好麻煩 長勝將軍 奧利華愛回家同埋appaul 較後既位置有 哇個爪呀 優子bb同埋我試下改名 好啦 過埋最後一個彎位 個個都發力啦不過包夫仍然帶頭領先 入到最後五十米 排位應該無乜懸念架啦 咦唔係喎 米八突然好似發左癲咁喎 成支火箭咁cut入內檔向前衝喎 得返最後十米既路程 佢追唔追到呢 咦咦咦 我地掛住望米八 係外檔既優子bb原來已經爬左頭 但包夫無放棄 衝線啦三隻馬好近呀 要影相先知邊個贏呀

屌 隻貓見到魚之後痴撚左線

通常叫長勝乜乜嘅都係輸到仆街

我有隻貓ig

妹肚餓呀 未返到屋企呀

講馬但係冇本澤馬

呢句真
個名愈威就會愈廢

嗰個咩咩玥代言嗰個

好得意

佢太屈

你知道嗎 ？
西歷1995年是豬年哦。

做咩事

開飯

哂時間

1碗飯

咁多碟菜

呢隻好食

佢地唔洗食飯？

我師弟真係好有趣

我都想知點解噤多菜

人地要認真 優子想hea

肥啊 戒朱古力

都係想好grade 姐

睇錯咗人地想hea

#

大家早上好

早啲pre完早啲散 到3點就正式嚟？

䔧巧喔、v3v

你去咗地球嘅另一邊？

䒩刀上、/3\

我最鍾意朱古力所以要做死肥仔

到pre個日先做

應該唔係話你

夜貓的早上正正就是weak的晚上

仲以為佢話我去返以前mk盛行既年代

連做都未做完喎 pre乜鬼

佢好似share過個post

21歲A0絲

將軍上啊

做咩姐你地

人地話未開拍新1集呀

你想傻嘅 人地咁勁 同時間一次過拍幾集啦

又係喎
同時出外傳同外外傳
如果時間線撞左 就好似marvel咁話係平行時空既故事

出發

食飽飯就跑 玩命?

我睇黎都可以開post

食飽飯跑係減唔到肥的

好奇害死貓
胡思亂想害死自己

我明啊

Terry d戲真係好屎

但又無辦法控制到自己唔諗

想give up又唔想白費之前既努力
但又無勇氣前進

前句我明啊
後句我唔係 我係覺得前進唔到
又諗返前句 咁不如原地踏步算
但命運令自己跌埋落黎 踏都踏唔到

我是垃圾

零仔真係好勁 未見過你叫春 雖然成日話自己係零

叫春既定義

不如你答我 叫完係咪真係有先

叫嚟發洩下姐

又唔見你讚我

俾個like你

讚你成日叫春?

返工成日屌人 仲發洩唔夠咩
屌佢老味 今日接手啲野都唔知邊撚個做

又屈

咁都叫屈

上面嗰啲咩嚟

佢唔係成日叫春咁應該係咩

諗緊去唔去進修既煩惱
都叫叫春 你地屈哂了

進修係幫到工作既就去啦唔洗諗
趁後生
過多十幾廿年可能冇咁既體力半工讀

難分真與假～

Hahahahahahaha

ha lo

你地鍾意點諗就點諗啦

Hi
Be fd?

溝通唔到

okay
how can i call u?

搭錯線啊！

Call me maybe
And u?

my name's O O

唉 96post再見

你細佬係蒙面超人OOO?

Whyyyyyyy

矛淫歡迎禾

禾巧歡迎梨

我係逃避既人
我都幫唔到啲咩忙

你識佢？

佢食足糖份先去跑.......

射射梨既包熔

我最愛既達哥唔開台

遲下叫呀媽幫我整先
跑完先食你依餐定食完先跑？

you are my destiny

我以為依刻你最愛嘅係嗰個女女

兩個都愛

開始已經分不清你既性取向

咪中意女仔囉

(慎入)貴妃雞頭飯

痴撚線

都不太好

Me want grey

落樓屌柒佢啦
咁樣玩鳩呀叔

不作陌生人 只做你情人

不枉此生~~~~~

你都係幫襯返你舊公司啦

各有著新貴 誰炫耀身世

有冇人打R6

唔玩mh啦

好柒隻色 要GREY真係NB算啦

其實reebok剩灰都靚
但你幅圖個對真係

NB998

我想搵厚料 但淨灰而家好似得薄

各位早抖

早睡早起身體好

Nb得男裝靚

NB灰色大路款都幾靚啊

我仲做緊 佢地呢幾季都抄Nike

女裝喎 有靚款咩

我果對正是NB灰色仲要大反光N

Then why 女裝？

574 996 灰色都大把選擇啦

送俾女女?

574著上腳好核突
996我著到腳痛

左手唔洗著鞋

你有易服癖?

感動 我呢個電腦白痴整左成日終於做到想做既野
可以去睇全職媽媽啦

但係裂仔係hehe黎

我有對1600換左鞋墊都ok
但我係香港唔見佢有灰色

將軍心諗 早知溝裂仔啦

其實我著6號半算唔算女裝鞋

下面對噴墨底花好似係新款黎

話說裂仔諗住係邊買

愛你不需要理由

俾你地bam到咁都唔洗買啦
我好似聽過我同事買reebok有折

岩著咪得

係呀 今日屯市見到

咪再睇過囉
實有對啱既

將軍應該唔係孌童掛
我驚驚喎

一對啱心水嘅鞋唔係咁易搵架 再睇下先啦!
但你一定要夏娃池/FURYLITE?

同一個size 男裝大女裝半碼至一碼

其實冇所謂
但我見呢兩款大路啲姐

真係唔知

因為男裝闊啲
長度就應該一對 但闊窄會影響你著上腳個感覺

依樣真 一街都係

但有冇話點睇個號碼係男/女裝

有啲display會寫係men定women架嘛
一係就睇size係幾多至幾多

原來係咁

好撚想死 比老母睇到我d j片

哇電腦病毒呀

大家好

歡迎黎到花師奶禮儀教室

今日教咩禮儀

到底食飯餐巾要點放？

打開佢磕喺膝頭係唔岩架

要將餐巾對摺 開口對住自己
食完野用入面嘅部分抹咀 咁樣唔會比人睇到失禮人之餘
又唔會整污糟自己件衫

Zip係衫領？

以上係由教左禮儀三百年嘅花師奶教你嘅禮儀

都係放喺膝頭上面

花師奶禮儀教室 完

今日做左成日廢青 但原來仲有8000字essay未開波

生命無希望
瞓教唔夠壯

做運動

weak and strong個壯

首先要改掉負面諗法

我都hea左成日

香港特別行政區政府於2001年1月成立婦女事務委員會，作為一個高層次的中央機制。委員會由香港特區行政長官委任，專責就婦女事務的宏觀策略提出建議，並制訂長遠目標和策略，確保婦女可盡展所長。委員會亦會就婦女關注的政策和措施向政府提供意見，並發揮促進婦女權益，啟發新思維和催化改變，以及動員社區資源等策略性功能。

惹到人都唔知又要諗埋一邊

你日日都呢句

因為我真係日日都虛渡緊光陰

《神的禮物－14天》（韓語：신의 선물-14일）為韓國SBS自2014年3月3日起播出的月火迷你連續劇，由《傻瓜媽媽》李東勳導演與《一枝梅》崔蘭作家聯手打造，講述一位母親回到女兒死去事發前14天進行挽救孩子生命的故事。[1][2]

2014年6月30日，美國製作公司有意製作本劇美國版，[3][4] 於2015年3月9日確定將翻拍成美劇。[5][6] 2016年12月16日，ABC正式宣佈預訂改編自本劇的影集《那時那刻（英語：Somewhere Between (TV series)）》10集，預計於2017年夏季首播。[7][8][9][10]

平等機會委員會是一個法定機構，於1996年成立，負責執行《性別歧視條例》、《殘疾歧視條例》、《家庭崗位歧視條例》及《種族歧視條例》。

委員會致力消除基於性別、婚姻狀況、懷孕、殘疾、家庭崗位及種族而產生的歧視。此外，委員會亦致力消除性騷擾及基於殘疾和種族的騷擾及中傷行為，促進男女之間、傷健之間、有家庭崗位和沒有家庭崗位人士之間及不同種族人士之間的平等機會。

唔緊要 我同你都一樣

《心理追兇》（英語：Criminal Minds）是由哥倫比亞廣播公司（CBS）於2005年9月22日開始播出的美國犯罪電視劇。其主要講述了一支隸屬於位於弗吉尼亞州匡提科的FBI行為分析部門（Behavioral Analysis Unit, BAU）的心理側寫隊伍所經歷的各式各樣的犯罪行為。BAU是FBI旗下全國暴力犯罪分析中心（英語：National Center for the Analysis of Violent Crime）（National Center for the Analysis of Violent Crime）的一個部門。[2]《心理追兇》與其他罪案劇的不同之處在於，它並不注重犯罪本身，而是主要依靠名為罪犯側寫的行為調查方法來確認犯罪嫌疑人並預測其下一步行動。該劇由傑夫·戴維斯（英語：Jeff Davis (writer)）創作，並由馬克·哥登（英語：Mark Gordon）（Mark Gordon）的公司與哥倫比亞廣播公司電視製作室（英語：CBS Television Studios）以及美國廣播公司製作室（英語：ABC Studios）共同製作。

哥倫比亞廣播公司在2009年10月宣佈，其將依託《心理追兇》開發一款傳統的互動視頻遊戲。玩家需要仔細檢查犯罪現場，尋找線索，以幫助解決謀殺之謎。該互動益智遊戲在2012年發佈，但是該劇的演員都沒有參與製作該遊戲，因此它沒有配備任何的演員的聲音[3][4][5]。另外，2011年，CBS推出該劇的衍生劇《心理追兇：嫌犯動機》，但很快CBS就取消了該劇[6]。

2014年3月13日，CBS續簽了《心理追兇》第十季[7]。該季於2014年10月1日開始播出[8]。

2016年，本劇第二部衍生劇《心理追兇：跨國救援（英語：Criminal Minds: Beyond Borders）》正式開播。 2017年，韓國將翻拍此劇[9]。

大學教育資助委員會("教資會")屬於非法定的團體，負責就香港高等教育的經費撥款安排及策略性發展，向特區政府提供意見。為此，教資會致力與各院校、政府當局及社會各界人士共同工作，務求令高等教育界達致卓越，從而發展香港成為區內教育樞紐，同時培養高質素人才，以推動本港經濟及社會蓬勃發展。教資會在履行上述角色時將會：

負責經費調配，以配合高等教育界的策略性發展；

支持高等教育界不斷發展，以發揮更大的影響力及得到廣泛認同，並成為社會創新思維和意念的泉源；

在整體層面向高等教育界提供方向性建議及意見，並促進各院校發揮其獨特角色；

優化學生的學習經驗，並促使院校按本身的角色，增進在教學、研究及知識轉移範疇的國際競爭力；

促進高等教育持續發展，以配合時代轉變的需要；

鼓勵院校深入協作，令香港高等教育界得以發展成一個互相緊扣的體系，以提高整體的國際競爭力；以及；

確保院校維持質素，並推動各院校提升各項工作的效率、成本效益和問責性。

在執行上述工作時，教資會在須恰當地對公眾及在財務上問責的前提下，將致力維護院校自主和學術自由。

公民教育委員會致力向香港市民推廣公民教育。構思及舉辦不同類型的活動和推廣工作，以協助市民有系統地培養正面的價值觀及公民意識，如「尊重與包容」、「負責」及「關愛」等核心公民價值。2017-18年度，我們以「民心相通、共創未來，同為香港喝采」為活動主題的重點。委員會將加強與志願團體、非政府機構、區議會、地區團體的合作，建立伙伴關係。委員會也會繼續透過這網站提供更多有關國情的資訊，增進市民對國家的認識。

《緊急救命》為富士電視台電視劇，主演為山下智久，其他主要演員為新垣結衣、戶田惠梨香、比嘉愛未及淺利陽介。劇集分別於2008年、2009年及2010年播出第一季、新春特別篇及第二季。富士電視台已公佈將時隔7年開拍第三季，並於2017年7月的月9劇時段播放。[1][2]

安老事務委員會
在一九九七年，香港特別行政區行政長官訂定「照顧長者」為香港特別行政區政府其中一項策略性政策目標，致力改善長者的生活質素，務求做到老有所養、老有所屬、老有所為。安老事務委員會在同年成立，主要職責是向政府提供建議，制訂全面的安老政策。委員會成員包括從事安老服務及其他界別的專業人士、學者和地區領袖，全部由香港特別行政區行政長官委任。

呢到有邊個唔係

消費者委員會（簡稱消委會，英文：Consumer Council）是香港法定機構之一，成立於1974年4月，委員會根據《消費者委員會條例》(第216章)，職責保障及促進消費者在貨品和服務交易上的權益，並且包括購買、抵押及承租不動產人士的權益。
消費者委員會的經費主要來自政府資助，約6%的收入來自出版刊物等。

《日式麵包王》（日語：焼きたて!! ジャぱん）是日本漫畫家橋口隆志的少年漫畫，連載於《週刊少年Sunday》（小學館）2002年4、5合併號至2007年4號。以及2004年10月至2006年3月播出依此改編的電視動畫。曾榮獲第49回小學館漫畫賞。

城市規劃委員會（簡稱：城規會，英文： Town Planning Board）為香港法定機構之一，根據《香港法例》──《城市規劃條例》第2條於1992年成立，負責整個香港地區的布局設計及區內建立的建築物類型的圖則。按照《城市規劃規例》的規定，城市規劃委員會可以規定規劃署署長擬備圖則或藍圖，以便執行條例所訂明的職能。香港規劃署是城市規劃委員會的執行機構。

係嗰啲都潛晒水

由這一分鐘開始計起春風秋雨間

古物諮詢委員會（英語：Antiquities Advisory Board），是一個香港法定機構，委員會由各有關領域的專門人才組成，就古物古蹟事宜向「古物事務監督」（現為發展局局長）提供建議。

《櫻蘭高校男公關部》（日語：桜蘭高校ホスト部），是日本漫畫家葉鳥螺子（葉烏ビスコ）的一部愛情校園漫畫，2003年於《LaLa》開始連載。台灣中文版由東立出版社代理，香港、澳門中文版由天下出版代理，單行本全18卷已發售。

曲線

香港房屋委員會（簡稱房委會，英文：Hong Kong Housing Authority），為香港特別行政區政府轄下根據《房屋條例》成立獨立的法定組織，負責執行其決策的則為屬於政府部門的房屋署。香港房屋委員會的主要工作是策劃、興建及管理香港的出租公共房屋；亦曾興建出售房屋（居者有其屋計劃）。房委會現任主席由運輸及房屋局局長張炳良兼任，其餘決策成員由行政長官委任。

愛滋病信託基金委員會（英文：Council for the AIDS Trust Fund (ATF)）為1993年成立的香港公營機構，委員會由行政長官委任，負責管理愛滋病信託基金及審議各資助申請書。

《妖狐×僕SS》（日語：妖狐×僕SS）是藤原可可亞的漫畫作品。[5]於史克威爾艾尼克斯的漫畫雜誌《月刊GANGAN JOKER》2009年5月號（創刊號）起連載至2014年3月號。[6][7]截至2011年7月，單行本發行量累計100萬冊[8]。《月刊GANGAN JOKER》2011年8月號公佈電視動畫化的消息。[9]2012年1月開始播放。[10] 作者藤原可可亞於2015年3月31日去世，得年31歲。

香港吸煙與健康委員會（英語：Hong Kong Council On Smoking and Health，COSH），香港吸煙與健康委員會成立於1987年，屬一法定團體。《香港吸煙與健康委員會條例》[第389章]賦予以下職權，專責保障市民健康，以及提高公眾對煙草禍害之認識。

語文教育及研究常務委員會（簡稱：語常會，英文：Standing Committee on Language Education and Research，SCOLAR），於1996年根據《教育統籌委員會第六號報告書》的建議成立的香港公營機構，就一般語文教育事宜及語文基金的運用，向政府提出建議，並督導多項語文基金項目，包括職業英語運動等。

東立出版社有限公司（英语：Tong Li Publishing Co.），簡稱東立，是台灣的漫畫、輕小說出版社，以翻譯出版各類日本漫畫為主。目前除了繼續引入日本及韓國漫畫之外，也展開對於台灣本土漫畫題材與出版品的營利和銷售。

旗下另設香港子公司東立出版集團有限公司（英语：Tong Li Publishing Group Limited），簡稱東立香港。

東立發行的「少年系列」漫畫單行本書皮會印上「TLC」字樣，「TLC」為「Tong Li Comics」的縮寫。東立的吉祥物為「東立虎」，全身圖案出現於1990年代初期發行《七龍珠》、《幽遊白書》等漫畫的初版單行本封底。

包夫可否不要瞓 幫我推POST

青年事務委員會（英語：Commission on Youth）是香港一個諮詢機構，於1990年2月成立，成員由民政事務局局長委任，包括社會各階層人士及政府部門代表。

竟然一啲都唔眼訓

me too

獸醫管理局（英文：Veterinary Surgeons Board (VSB)）於1997年根據香港法例第529章《獸醫註冊條例》設立的香港公營機構，負責規管香港獸醫的執業、註冊及紀律事宜。

月經（英語：menstruation, period, monthly[1]，俗稱好朋友、大姨媽等[2]），係指血液或黏膜定期從子宮內膜（英語：Endometrium）經陰道排出體外的現象[3][4]。高達80%女性曾表示在月經開始前出現部分症狀[5]。常見症狀包含長出粉刺、乳房變得柔軟、感到疲憊、容易發怒與情緒改變[6]。由於這些症狀會干擾正常生活，因此被稱為經前綜合症；20-30%女性會得到此症，其中的3-8%則較為嚴重[5]。

月經通常在12-15歲之間首次出現，該次月經被稱做初潮[1]；然而，初潮可能會提早於8歲出現[4]。發達國家的初潮平均年齡比發展中國家早。從一段經期開始到下一段經期開始的間隔（月經週期），在青少年女性時期為21-45天，在成年女性則為21-31天，平均約為28天[4][7]。月經在更年期後結束，通常發生於45-55歲時[8]。月經來臨時，經血會持續流出約2-7天[4]。

月經週期的發生與體內激素濃度的高低有關。月經週期間，為了做好懷孕的準備，子宮內膜會增厚，同時會排出卵子。卵子大約是在月經週期的第14天被釋出，同時間，用來提供養分的子宮內膜也已經變厚，準備讓胚胎著床發育。如果懷孕並未發生的話，子宮內膜將會崩解，形成月經[4]。

部分身體上可能會出現的問題，起因在於月經。無月經症候的定義，是指當女性滿15歲還沒有初經，或是連續90天都沒有出現月經。經期在懷孕期間會暫時停止，甚至哺乳初期的幾個月也都還不會出現。其他月經相關的病症：像是經痛、非經期的不正常出血或是異常的大量出血[4]。除了人以外，部分的生物像是：鼩鼱、蝙蝠和靈長類的猿與猴也都有月經（英語：Menstruation (mammal)）週期[9]。

但我好想訓

香港考試及評核局（簡稱考評局；英文：Hong Kong Examinations and Assessment Authority，縮寫HKEAA），前稱香港考試局（簡稱考試局；英文：Hong Kong Examinations Authority，縮寫HKEA），是香港專責安排及統籌考試的機構。香港考試局於1977年5月成立，並於同年8月1日開始執行其法定任務。考試局成立初期，財政來源主要來自政府，及至1981年起，考試局才正式成為財政獨立及自負盈虧的獨立法定機構。為更有效反映考試局的角色及工作，考試局於2002年7月正式易名為香港考試及評核局，以顯示其除了繼續主辦原有的考試外，亦十分重視推行促進學習的評核工作。

歌詞黎

幫你唔到

禾g

你又做咩唔訓

身兼考評局公開考試委員會委員的保良局莊啟程預科書院副校長許頌聲（該學年被調職至另一保良局初中書院），被發現懷疑與其任教預科書院的其中一名女生發展地下情及性交，並於短訊內表示曾經用自己於該委員會的內部機密資料促進該女生的學習。網民關注公開考試的公平及公信性。考評局於事件被報章報導當天，宣布該委員已辭職。至今考評局暫沒有向警方舉報。比較新舊委員會成員名單，顯示該涉嫌擅取機密而辭職的委員就是保良局莊啟程預科書院副校長許頌聲。

呢套應該係我睇得最多次既動畫

經痛（英語：Dysmenorrhea，或稱為：dysmenorrhoea），又稱陣痛期（英語：painful periods）、月經絞痛（英語：menstrual cramps、menstrual pain），是女性月經來潮時產生的疼痛[1][2]。通常在月經開始左右發生經痛。典型的症狀大約少於三天，疼痛通常發生在骨盆或下腹部；其他的症狀可能包括背痛、腹瀉與噁心[1]。

對於年輕婦女，經痛可能在沒有任何原發疾病的影響下發生。可是較年長的婦女若有經痛困擾，大多和子宮肌瘤、子宮肌腺瘤或是子宮內膜異位症有關[3]。較常見於患有月經量過多（英语：Menorrhagia）、經期不規律、初經發生在十二歲前又或是體重過輕的婦女[1]。會建議有規律性生活的女性接受骨盆腔檢查，超音波掃描可作為一項非常好的診斷依據[4]。在進行診斷時，應優先排除子宮外孕、骨盆腔發炎、間質性膀胱炎與慢性骨盆疼痛症候群（英语：Pelvic pain）等疾病的可能性[1]。

平常有運動習慣以及在很年輕就生育的女性較少有經痛的困擾[1]。使用加熱墊也是減緩經痛的方式之一[3]。非類固醇抗發炎藥物像是布洛芬、賀爾蒙避孕藥（英语：Hormonal contraception）還有子宮內避孕器都是能幫助患者減輕疼痛的醫療方法[3][1]，維他命B或鎂亦有幫助[2]。對於瑜伽、針灸和按摩是否能夠抑制經痛的研究還不夠完整[1]，但若確定患有某種可能導致經痛的宿疾，可利用手術方式來減輕經痛[2]。

處於生育年齡的婦女，估計約有20-90%曾有經痛的經驗[1]，它可說是最常見的月經失調疾病[2]，大多開始在初經開始的一年內[1] 。在沒有其他可能疾病的影響下，經期疼痛的情況會隨著年齡增加而改善，也會在懷孕後趨緩[2]。

未眼訓

放下手機

佢都估得幾準

華人永遠墳場管理委員會（簡稱華永會）成立於1915年，現時則根據《華人永遠墳場條例》成立的法定非牟利組織，負責管理香港仔華人永遠墳場、荃灣華人永遠墳場、歌連臣角華人永遠墳場及將軍澳華人永遠墳場。

初潮，又稱為初經，是指第一次月經。代表少女的身體經歷青春期的變化。初潮通常在胸部開始發育後一兩年出現。

初潮代表子宮內膜受到雌激素刺激而發育了，也代表從子宮到子宮頸到陰道的「通路」打開了。

初潮以及隨後的月經可能並不和排卵一起發生。但也有在初潮之前一至两週排卵的罕見例子。

東方女性初經的平均年齡在12至16歲，不同國家的統計略有些微不同，和飲食習慣、氣候有關。

有一種很罕見的例子，是初潮出現得非常早，早於乳房發育和其他青春期發育。這種症狀稱為「月經早熟症」（Premature menarche）。診斷為此症狀前必須先排除其他造成流血的可能原因。

初潮在乳房發育後超過三年仍未出現，則稱為「原發性無月經症」（Primary amenorrhea）。原發性無月經症者，有約30%和基因異常有關，造成生殖腺機能較差或是生殖器官發育不全，在解剖學上有處女膜閉合造成無月經的狀況。

有些女性的初經發生在十八歲，但是一般認為如果在十六歲時尚未有初經，就應該請醫生進行診斷。引起初經遲到的原因可能是體重過輕或過重，這兩種原因都是因為身體內脂肪比例過低和過高，影響了卵巢的正常生理功能，造成初經遲來。除此之外，掌管內分泌的腦下垂體機能是否正常，生殖相關腺體產生腫瘤、服用藥物、精神壓力等，都會影響初經到來的時間。

初潮被大多女性共同記為青春期的重要里程碑。

用緊電腦

我電話無電了
可以weak

gn

香港存款保障委員會（簡稱存保會）（英文 Hong Kong Deposit Protection Board）香港的法定機構，專門管理香港存款保障計劃，於2004年7月根據《存款保障計劃條例》（第581章）第3條成立。該會的現任主席是陳黃穗女士，而總裁是香港金融管理局助理總裁李令翔。

香港薪酬趨勢調查委員會是香港一個獨立組織，於1983年成立根據香港公務員薪俸及服務條件常務委員會建議成立。委員會的職責，主要是授權香港公務及司法人員薪俸及服務條件諮詢委員會聯合秘書處轄下的薪酬研究調查組，進行每年一次的薪酬趨勢調查、監察其調查工作以及確認有關的調查結果。

我仲玩緊何仔咋

保安及護衛業管理委員會（英文：Security and Guarding Services Industry Authority，縮寫：SGSIA）是於1995年6月1日根據《保安及護衞服務條例》的規定而成立的香港公營機構，負責執行發牌機制，以及監察管理保安行業的運作，及協助香港警務處打擊罪行等。

處女膜（英語：Hymen）是女性位於陰道口與陰道前庭的分界處，環繞陰道口的一層薄膜狀組織，故又稱為陰道前膜。處女膜遭受外力而破裂，其傷口流出血的現象，即稱為「落紅[注 1]」[2]。

家庭與學校合作事宜委員會，簡稱家校會，成立於1993年2月，是由教育局常任秘書長委任的一個委員會，由教育局提供秘書處服務做支援。透過統計調查、編製訓練教材、為學校撥備活動經費、宣揚學校與家庭建立更緊密的關係，及鼓勵學校設立家長教師會，從而促進家庭與學校的合作。

競爭事務委員會，簡稱競委會（英語：Competition Commission），在2012年6月14日，於立法會通過香港法例《競爭條例》第619章制定成立，而主席則由胡紅玉出任，委任日期為2013年5月，其他則由13人委員組成。

肺塵埃沉著病補償基金委員會（英語：Pneumoconiosis Compensation Fund Board（PCFB））於1980年根據《肺塵埃沉著病（補償）條例》成立的香港公營機構，主要負責管理基金、就徵款率向政府提出建議，及進行預防肺塵埃沉著病的教育、宣傳、研究等。

香港法律改革委員會簡稱法改會，於1980年1月成立，香港公營機構，主要責任為研究由香港律政司司長或者香港終審法院首席法官所轉交的《香港法律》的改革課題。委員會成員由香港行政長官參照律政司司長的意見委任。

守宮砂是中國古代用來檢驗女子是否有性行為的一種標誌。關於守宮砂的最早記載出現在晉朝張華所著的《博物志》中，其中記述守宮砂是漢朝東方朔向漢武帝傳授一種檢驗女子是否是處女的方法。傳說守宮砂的製作方法主要分兩種說法，第一種說法是把守宮（就是壁虎的古稱）裝在容器內，每日餵其硃砂，當守宮吃硃砂吃到七斤左右時就會變得全身通紅，然後把守宮放到石臼裡面，用大杵搗至萬下，得到的朱泥就是守宮砂。第二種說法是，守宮四爪之間有一塊天生的硃砂，將其取出就是守宮砂。將守宮砂點到女子的手臂或肚臍處，水洗不掉，如果沒有性行為將終身不會褪色，如果有則顏色褪去消失。

用守宮砂來檢查女子是否是處女沒有科學根據，唐時醫學家蘇敬也表示存疑：「蝘蜓又名蠍虎，以其常在屋壁，故名守宮，亦名壁宮。飼朱點婦人，謬說也。」[1]一般武俠小說中卻經常出現，《神鵰俠侶》的小龍女被甄志丙迷姦後，守宮砂即行消失[2]，《倚天屠龍記》的紀曉芙也因為被楊逍誘姦，被其師父滅絕師太察覺守宮砂消失，遭到殺身之禍[3]。

晉人張華《博物誌》第四卷說明了「守宮」一詞的來歷：如果將壁虎養在容器裡頭，每天只餵牠吃硃砂，牠就會全身通紅，一直到吃足了七斤硃砂以後，便將壁虎磨碎，用來點在女人四肢上。那個紅點終年不滅（意指常年不滅），除非有過房事。明人郎瑛《七修類稿》也引用《博物誌》的說法，但有些不同：餵的不只是硃砂，還要加上草魯，等到壁虎全身通紅之後就搗成膏狀，而且還明確地說，是點在宮人臂上，就會終身不滅，一旦跟男人發生關係，紅點就會消失。這種用守宮（壁虎的別稱就叫守宮）磨成的膏，就叫守宮京，或叫臂砂。[4]

策略發展委員會（簡稱策發會；英語：Commission on Strategic Development，CSD）成立於1998年，是中華人民共和國香港特別行政區政府的諮詢組織。該委員會下設秘書處處理日常事務。

《博物志》是晉朝張華所著的一部奇書，內容包羅萬象，有山川地理知識，有歷史人物傳說，有奇異草木蟲魚、飛禽走獸，也有神仙方術，可謂集神話、古史、博物、雜說於一爐。

《博物志》前三卷記地理動植物；第四、五卷是方術家言；第六卷是雜考。第七至十卷是異聞、史補和雜說。《博物志》裡記載了“浮槎”這種不明飛行物體，有人認為這就是幽浮。書中也說明了守宮砂的製作方法，以验证女人们的贞操，不過一般以為此說不足為信。宋李石著《續博物志》、明游潛《博物志補》、董斯張《廣博物志》等皆倣此而作。

選舉管理委員會（簡稱選管會，英文：Electoral Affairs Commission，EAC），於1997年9月29日根據《選舉管理委員會條例》成立，是一個獨立的法定組織，其職責是確保香港特別行政區的選舉是以公開、誠實和公平的方式進行。

公務員敍用委員會（英文：Public Service Commission，PSC）是香港特別行政區政府轄下的法定機構，於1950年根據《香港法例》第93章《公務員敍用委員會條例》成立，專門負責處理公務員銓敍事宜，包括聘用、晉升及紀律事宜等，並且向行政長官提出相關建議。

司法人員推薦委員會是香港特別行政區負責推薦司法人員（法官及裁判官等）的公營機構，於1997年7月1日根據香港法例第92章《司法人員推薦委員會條例》成立，取代香港回歸前的司法人員敍用委員會。

包夫人，小人本住在蘇州既城邊，家中有屋又有田，生活樂無邊。點知個唐伯虎，佢橫蠻不檢點，勾結官府目無天，巧取豪奪我家田。我阿爺同佢翻面，慘被佢一棍來打扁，我阿麻鬧佢欺善，更被佢捉了去唐府，強姦了一百遍，一百遍！最後仲懸樑自殺慘無邊，佢還將我父子，逐出了家園，流浪到江邊，我為求養老父，袛有獨自行乞在廟前，點知個唐伯虎，佢實在太陰險 ，知道此情形，竟派人來暗算，把我父子狂毆在市前！小人身壯健，殘命得留存，可憐老父佢魂歸天，此恨更難填，我為求葬老父，唯有賣身為奴咁作賤，一面勤賺錢，我一面讀書篇，發誓把功名顯，手刃仇人意志堅，從此唐寅詩集伴身邊，我銘記此仇不共戴天！

獨立監察警方處理投訴委員會（簡稱監警會，Independent Police Complaints Council，縮寫：IPCC）是香港特別行政區行政長官委任的法定機構，職責是監察和覆檢香港警務處投訴及內部調查科所調查的個案，前稱投訴警方獨立監察委員會。

肚餓

司法人員薪俸及服務條件常務委員會（簡稱司法人員薪常會；英文：Standing Committee on Judicial Salaries and Conditions of Service，縮寫：JSCS）是香港政府專門負責處理司法人員待遇的公營機構，於1987年成立，負責就香港司法人員的薪酬、服務條件及薪俸結構的原則和措施，向香港行政長官提出建議。委員會與另外三個委員會的共同行政支援部門為公務及司法人員薪俸及服務條件諮詢委員會聯合秘書處。

教育統籌委員會，簡稱教統會，成立於1984年2月，是香港的非法定組織，負責按照香港社會的需要向香港政府提供有關整體教育事務，包括中小學，以及統籌專上教育（透過大學教育資助委員會）以至職業教育（透過職業訓練局）。香港歷來之教育改革大部份由教統會倡議，因而爭議聲音極大。

eatttttttt

首長級薪俸及服務條件常務委員會（簡稱首長級薪常會；英文：Standing Committee on Directorate Salaries and Conditions of Service）於1963年成立，是香港政府專門負責處理就影響到一般香港公務員（紀律部隊及香港司法機構除外）中的首長級公務員的事宜的一個公營機構，向香港特別行政區行政長官提出意見。首長級薪俸及服務條件常務委員會經常檢討首長級的結構（包括到首長級各職級以至層級的數目，及各職位及崗位的適當薪酬數額等等），包括為到方便考慮薪俸事宜而將各部門分組，以及首長級人員的其他工作條件，向行政長官提出相關的建議。首長級薪俸及服務條件常務委員會主席為雷添良。

優質教育基金（英語：Quality Education Fund，1998年1月2日－），是香港一個為推動教育改革而成立的基金，由前特首董建華在1997年10月於他的首份施政報告中倡議成立，用以資助各項有助香港優質教育的計劃。

扶貧委員會（英語：Commission on Poverty，縮寫：CP）成立於2005年，於2007年6月30日解散，於2012年11月9日重新成立，宗旨為鑑於香港政府希望能夠盡力地進行扶貧、甚至滅貧事務，為到有需要的人士通過經濟、就業、教育及訓練等等範疇，提供社會保障及支援，以紓緩其貧窮情況。此外，扶貧委員會亦為到清貧長者提供特殊的協助等。扶貧委員會高峰會由香港行政長官主持，行政長官必須向公眾交代工作進度，亦需要就政策及方向等作出最後決定。每年，行政長官亦會舉行一次大型扶貧委員會高峰會。

上訴委員團 (城市規劃)（英語：The Appeal Board Panel (Town Planning)）香港法定機構之一，根據香港法例《城市規劃條例》（第131章）第17A條成立的獨立法定組織。

證券及期貨事務監察委員會（簡稱證監會，英文: Securities and Futures Commission, SFC）是香港獨立於政府公務員架構外的法定組織，負責監管香港的證券及期貨市場運作。

包夫嘅人生剩係得推post

建造業訓練委員會（英文：Construction Industry Training Board，縮寫：CITB），前稱建造業訓練局（英文：Construction Industry Training Authority，縮寫：CITA），是香港一所建築業訓練學校機構。使命是為香港建築業訓練人材，為工藝定立標準，引進科技，提升工業安全認知。香港建造業訓練局是按香港法例《工業訓練（建造業）條例》，於1975年9月成立。 在之前，香港是由三行師傅徒弟制度訓練香港建築業技術員，俗稱「地盤工人」。

仲有既

羨慕？

fattttttttt

我已經知你想講咩啦

藥水無啦啦呢個時間上線

唔緊要要要要要要要要要要

禁毒常務委員會（Action Committee Against Narcotics，縮寫：ACAN）於1965年成立，是香港一個非法定的諮詢機構，就禁止危險藥物非法運入或者運經香港的政策提出意見，並且檢討有關政策等等。

交通諮詢委員會（簡稱交諮會）（英文：Transport Advisory Committee）是香港一個公營機構，現時由香港行政長官委任，負責就香港的交通運輸事宜向行政長官會同行政會議提出意見。該會於1965年12月成立。現任主席是廣西政協郭琳廣律師。

唔可以再肥落去喇

稅務上訴委員會（英語：Board of Review (Inland Revenue Ordinance)，簡稱BOR）是香港的獨立法定團體，於1947年根據《稅務條例》(第112章)第65條成立，負責就稅務上訴作出裁決。有關法例規定，委員會由一名主席、十名副主席及不超過150名的其他成員組成，主席及副主席須為曾受法律訓練及具有法律經驗人士，而所有成員均須由行政長官委任。現時該委員會主席為Mr Albert T. DA ROSA, Jr。

你真係了解我

食D唔肥既野囉

香港中醫藥管理委員會是根據香港法例《中醫藥條例》於1999年9月13日成立的行業「自我規管」香港法定組織，負責實施各項中醫中藥的規管措施。其目標是規管中醫藥以保障公眾健康和消費者權益，及透過業界實踐自我規管確保香港中醫中藥行業的專業水平 。

有咩宵夜係唔肥

標準工時委員會是政府於2012年為了跟進《標準工時政策研究報告》而成立。主要職能為促進公眾對標準工時議題的認識和討論，以及向政府就處理本港工時情況提供意見。現時，委員會由主席及23位成員組成，並由香港特別行政區行政長官委任。

冇所謂啦
有人要練大隻d喳嘛

沙律

做乜咁既樣

最低工資委員會是香港第二任行政長官曾蔭權於2008年-2009年度施政報告中成立的一個委員會。委員會負責研究如何釐定香港最低工資的水平和訂立檢討機制，並向政府提出建議。成員由勞工界、商界、學術界和有關政府部門組成。

你估下 睇下你了唔了解我

夜晚烚左西蘭花同杏鮑菇黎食 但仲食左薯片 兩啖麵包同兩啖白糖糕
五點幾喺茶記食左個飯

我已經成日話佢大舊

唔了解
唔洗估

兩啖麵包同白糖糕 咁剩返個D點算

即使係朋友都要以禮相待 不能口不擇言

麵包聽朝食 白糖糕掉左

經濟發展委員會，於2013年1月17日成立，旨在製定經濟發展策略和產業政策，由香港行政長官擔任主席及委任成員。

poor白糖糕

長遠房屋策略督導委員會（英文：Long Term Housing Strategy Steering Committee）簡稱長策會，於2012年成立，為香港特別行政區政府一個負責檢討香港房屋長遠發展及相關政策，同時進行相關監督及引導事務的委員會，主席為運輸及房屋局局長張炳良。

人類生殖科技管理局（英語：Council on Human Reproductive Technology）是一個香港法定組織，於2001年4月根據《人類生殖科技條例》（第561章）第4條設立，目的是規管生殖科技程序，提供審批進行人類生殖科技活動的牌照申請，以及向有關人士發出業務守則。人類生殖科技管理局的主席是梁智鴻醫生。

輻射管理局 （英文：Radiation Board）是根據香港法例第303章《輻射條例》第3條成立的香港法定機構， 負責管制放射性物質和輻照儀器的進口、出口、銷售、管有和使用。衞生署放射衞生部負責執行各項工作。

藥劑業及毒藥管理局（英語：Pharmacy and Poisons Board）是根據香港法例第138章《藥劑業及毒藥條例》第3條成立的獨立香港法定機構，負責藥劑製品註冊和管制事宜。現任主席林秉恩醫生。

唔知係咪放喺室溫幾粒鐘 少少酸
定我太耐冇食唔記得陣味

大哂鬼

財務匯報局（英文：Financial Reporting Council，FRC）是根據於2006年7月13日制定的《財務匯報局條例》而成立的獨立香港法定組織。財務匯報局成立於2006年12月1日，於2007年7月16日開始運作，職責主要為就有關上市實體可能在審計或匯報方面的不當行為進行調查，及其可能沒有遵從財務匯報規定的事宜展開查訊。2012年財務匯報局的主席是潘祖明，行政總裁是狄勤思。

香港國際主題樂園有限公司（英語：Hongkong International Theme Parks Limited，縮寫：HKITP）[1]是一間由香港特別行政區政府及華特迪士尼公司擁有的公司，於1999年創立。香港國際主題樂園有限公司擁有及負責營運位於香港大嶼山的香港迪士尼樂園度假區。

香港五隧一橋有限公司（英語：Hong Kong Link 2004 Limited）是一間由香港特區政府全資擁有的公司，是「五隧一橋」債券及票據的發行人。

香港教育城有限公司(Hong Kong Education City Limited)，前稱香港資訊教育城，成立於2000年，是 香港特別行政區政府的全資擁有公司，按照與教育局訂立的《服務協議》營運。教育城董事會負責監管教育城的政策及長遠發展，成員由多位來自教育界、商界及政府的領導人員組成。教育城的辦公室位於沙田沙角邨。香港教育城成立是因應前特首董建華有關推動香港資訊科技教育而推出的一個網上學習平台計劃。

8點度弱左一陣，依加作緊上星期二dead 左嘅essay

香港印鈔有限公司（英語：Hong Kong Note Printing Limited）是香港公營機構，負責印製香港及澳門鈔票。大股東是香港特別行政區政府，其他股東包括中國印鈔造幣總公司及香港三家發鈔銀行──中國銀行（香港）、香港上海滙豐銀行及渣打銀行。現任主席為香港金融管理局總裁陳德霖。

唔交啦

香港國際仲裁中心是香港一個機構，負責協助他人以仲裁或其他方式來解決爭議，始於1985年。該組織曾經使用前中央裁判司署作為其總部，現時地址位於香港島中環交易廣場2期38樓。香港國際仲裁中心管理委員會成員包括有梁愛詩和陳方安生等。

訓 早抖

係呀

晚安

淘寶網是中國阿里巴巴集團旗下線上購物網站，由馬雲創立於2003年5月10日，是面向中國大陸、香港、澳門、台灣等地消費者的C2C購物網站（B2C模式網站——天貓已拆出），個人或企業均可在淘寶網開設自己的網路店鋪，此外淘寶網上還擁有拍賣平台。2011年6月16日，網站分拆為淘寶網、天貓、一淘網。

仲唔訓

推文（push a post／post-pushing）是論壇的常用語，或稱推post、推、push，即是在一篇已經沉底的舊文章中回覆，以令其出現在論壇的頂部，使更多人在論壇的首頁便能看到該文章。常見方法是加上「推」或「Push」的回覆，很多時候，不斷推舊帖子是一種搗亂的行為，某些論壇的版規亦明文禁止推一些太舊的帖子，視為呃post甚至洗版。

包夫眼中剩係識得推post

唔推post點比你見到個post然後上水呀

你都可以好似我咁

btw好耐未上水

奧仔

上次上水會唔會係你開post50個次？

真係嘅？太好啦！

咁咪錯過左好多野

首先要放棄你個份未交既essay

80幾果次有上水 好多新巴絲 唔識

係勁多

聽日我test

add oil

等炒

唔怕
包夫有懶人包

有D新人上黎幾日就消失左

why me

例如？

去邊攞

加油
唔放棄得，我要grad 到

唔記得名

why always you

你次次都可以cap返幾廿個post前既野

我肥佐3科 半年後先grad到

禾矛牙
你問奧利華啦 佢24小時長駐呢度

google key word

又好似啱 新人呀嘛

Hi
我係第七十七post 嘅新人

Resident poster

見到個post名柒下柒下所以入黎

一google可能洗佐版

歡迎入坑

要捕住有冇新人絲打入黎

企圖太明顯

係
嗰日五點幾醒左瞓唔番見到七下七下post，見到有個傻婆喺度自言自語

係咪姓包㗎

唔g你講緊冰個呢

識唔識我？

咁一定唔係我啦 我姓包法利嫁

明人不做暗事呀

識㗎

你老公姓包法利咋

咁我嫁左比佢咪跟左佢姓

又好似啱喎

係

全名應該係傻婆.包法利

原來姓包法利

幾時有個包法利少爺仔

我居然追哂post
我諗極都唔明點解守宮沙搞完野就會冇左
Wiki話同男人搞過就會冇 咁同女人係咪會仲係度

me=姜太公

俾d叔叔見目下

Hehe仔係留意新巴

有野睇既post你又唔追
追埋d wiki

眼快睇成姜大衛

hehe仔=u

btw個邊之前咁齊人你唔叫我返去

巧亂

Wiki好好睇

冇呀 五六年後再問我啦

今日wiki佐狂犬病來睇

我同改名絲會post多d

Me straight
我點知你冇睇姐
我有留名

long long time no mon post la

乜有gathering㗎

佢地好似講緊另一個post

柒佐添

認錯人呀你

訓
各位早抖

早抖

你唔講我都唔覺

但講左都唔覺

日頭弱呀嘛

Sleep sin

奧利華豁出去
這吻別似覆水

Roarrrrrrrrrrrrrrrrr

Don't 屈9 me

Wowwwwwwwwww

屈你咩

Hahahahahahahaha

Fuuuuuuuuuuuuuuuu

playing 9 game again?

Yessssssss

0330

好多謝你呢2晚報時俾我睇

0358

0400

趕緊fyp?

上淘寶見到呢對鞋....

yes

仲差幾多呀

打discussion
同改返d半年前打過d野

訓啦我

0417

其實到依家都仲未訓 hahahahaha

0506

0520

0521

訓啦你

聽緊勇氣100%

心情好亢奮

搞咩黎呀

唔g

會唔會係你慣左做功課都係床先成日失眠
我係就算唔太眼訓 一訓上床就勁眼訓

我做功課坐電腦櫈多

5g
me sleep

Gn

［有圖］year four真係豁出去了

優子同改名絲識唔識佢地

yeah
大遲到

啱啱起身

男人嚟？

你最愛啦無波

唔係大波咩

女仔如果係對個男仔有意思，會畀啲咩signal(3)

開到3

咁都叫大

肥仔早餐

說好的減肥呢

得個說字

咪做緊運動
好想食mos

Input>output 減條毛

Input>>>output

唔知女神中唔中意肥肥地

入廁所打啦

叫人女神你已經輸了

屌你啦

有冇人覺得柴犬真係好得意

鍾意柴犬果個未訓醒

已正皮

我醒咗好耐啦

家家有本難念的經～

你諗下啦 上次叫人女神結果點
計我話 當佢係妹仔咁就最好 反客為主

排球女王隻手瘀到咁都唔睇醫生

你覺得你真係醒左？
你覺得我地個個真係醒左？

女神喎嘻

嗯

mad

追左十幾頁

你又知人無睇

前面嗰啲wiki飛曬

估渣

我瞓醒 不過我無醒目咗 一樣咁蠢

見到包夫直接飛

哦！你死啦 佢仲有本小氣簿㗎

有啲停低睇一兩句

佢邊仲記得

佢真係有mark低唔係剩記
佢send過張圖出黎架

吓

回顧中彷彿一步一生 每一級一世都難忘 如何吸引

曾碰上每個過路人 跟我漸行漸遠
懸崖上我始終都企穩

GPA絕無意義

它不會扭轉quit U的心意

睇返頭先mad 個post 原來真係無波
但西面既

張圖我記得 sad but true

嗱唔係我post架
唔好累me跪玻璃

巴打一定好有貨

天好灰了 唔好落雨啦

機場好曬

落緊啦喎

係喎 無行近個窗睇

天黑了

冇落喎 冇拎遮

還有燈

我愛上讓我奮不顧身的一個人

還有熱戀者擁吻

有情人 鼓勵沒情人

男仔點可以唔帶遮
平時無雨我都放耙遮係袋

我唔亂去其他post 留名啦
比人笑個名既

Link?

都無女比你遮 去遮以裂啦你

我屋企個邊有太陽
你係咪揹個龜殼出街

長勝將軍？邊撚度長 邊撚度勝啊？睇過 睇過 邊撚度長勝啊屌你老__

遲下會有

唔比

咪今晚囉 我番長沙灣

新人留名
有冇95 巴絲 身體好差

小弟應該有depression 只要心情唔好就會肚痛 爆濕疹

porter 袋
想買全黑得條螢光拉鍊果隻龜殼

你有女就串串貢

我都有皮膚病

心理影響生理就幾嚴重架啦喎有冇睇醫生

你好呀

我咩都無講

我心情好唔好啲濕疹都跟實我

皮膚同腸胃就有睇 佢地都叫我唔好咁depress
都有其他人叫我精神科 但唔太想睇

成日偷笑

不死鳥

hello 今年dse?

好似係
但依家好多人用

醫生話我係壓力大 所以先有 唔知有冇得斷尾

Mk

負皮左

突然天一黑
落雨

天黑黑聽朝世界到處也哭了

好熟

繼續weak

鋼鍊

鋼煉喎

點解你可以日日都weak 到下午？
公平咩？

仆街 真係落雨

唉 原本可以訓到12點幾

我緊張都會肚痛同想嘔

你啲好隊友

我係會一星期甚至去到一日前都無嘢 但一去到前一個鐘我就勁緊張 然後不停心跳加速 但係做緊嗰下又會無乜嘢 例如考試咁

早晨

早

繼兒動母

禾吾siCk**]_-3-,,

四十路

mk

話緊你啊
零仔嗰張係我覺得自己是零

講還講

點解會打得出依啲嘢

Viva La France!

焗豬

我想食爭鮮

個樣

真係好一般

岩岩開始唔洗咁 少油鹽糖就得

但我啱啱食完焗豬

7分飲食 3分運動呀

不過我就覺得
6分飲食 2分運動 2分休息
唔搞飲食 休息唔夠 做咩都減唔到

原來越愛 我越需要嘗試放手

改名巴幾時打得嬴胡師傅

唔好講笑啦 根本就係冇可能咁事

幫佢奶下袋底就有

根本冇心減

有架

佢咩減肥咩做運動都係藉口
係我地太認真

佢只係想話俾某人知佢努力減緊

呢兩晚 得唔好 而家有少少頭重重

me無晚訓得好

me2晚晚都冇訓

點解成日要踢爆人地

其實溝女唔應該呃人
唔應該講一套做一套
啲女仔會好無安全感

180cm大師呢家教在場各位
要記低好快啲

如果 兄妹相稱太多

只係睇唔過眼改名巴咁認真答佢

我肥得自豪

換肝失敗

唔銀係掛

係我面前仲話自己肥

但3點就黎真？

Oh

我怕佢唔中意

夢見我係post度同你地講game
但我玩既係手機版

之後無啦啦夢見周潤發 佢幫台灣麥當勞賣18件雞廣告

未知你真身 睇過先知

下半段想點

發夢都掛住推post

問下絲打意見 包夫點睇肥仔

話時話又係喎
將軍係我面前仲話自己肥

將幾先

成日發埋d九唔搭八既夢

發夢都掛住你地

有人會發d好合理既夢既咩

將軍你幾重

135磅

好Confuse
究竟係一次要學兩堂=4課=3hrs
定係一次要學兩課=1堂=1.5hrs
以我認知係一課(45mins),一次要學兩課=1堂

其實我覺得唔係大肥仔既話（即係米芝蓮/龍珠入面個波波(?)） 少少肥冇乜問題既
當然做下運動都係件好事

唔g你地

其實唔係大肥仔
係有肚腩

有肚腩幾正呀

女神可能唔中意

好撚大雨

有我經常發夢返工

好想追女神
但女神有仔
點解我會輸比ive仔

某人：

咁仲追乜柒 下個啦

你針對我黎講既

咁我地問下依度比較女神級嘅絲打 睇下以女神嘅角度係點睇有肚腩嘅人

無圖無真相

WHO

利申ive仔

咪卡比獸咁
比d想像力啦

條件唔係唯一考慮因素

冇圖你話似大笨象都得嫁啦

邊忽似大笨象先
咁睇得起我

奧仔其實好型

好似真係無 叫女王頂住先得唔得

形容下

唯有係咁啦

我又想知

除左咁都冇計啦

轉話題

痴肥毒撚

邊個女王

唔係轉話題咩

型嘅痴肥毒撚

佐助型毒撚

突然見到

又上堂

咪隻手疼咗嗰個

我都返緊工 但你唔係final year咩

final都要上㗎 你知i大幾on9㗎

唔好叉開問題
就問下女王鍾唔鍾意肥仔

有品味

澄清我唔係肥仔，係有肚腩姐
又未去到肥到成個波咁

你今日食左未

劉同學：同學19歲已有樓揸手！

D留言

又針住我黎講

雞

成班痴左線

諗緊今晚食唔食

今晚我可能會係時代爭鮮出現

憤青

我好似淨係食過三次爭鮮
一次堂食 一次拎返屋企食 一次買去野餐食

時代咁有米 ？
我坑口爭鮮咋

我都應該唔過5次

you guys have no life.

食色素

我有肚腩之餘 個心口都肥到有兩個波

冇啲咁嘅事

me2 有冇男裝bra

冇分男女

你住hall?

上水

突然變咗講bra

我地會唔會排排坐食過

女王present緊未上水問唔到佢

係囉南豐同連理街兩間我都成日去

問佢咩

鍾唔鍾意肥仔啊嘛

哦

有可能

半個鐘食十五六碟又唔飲水果個就係我

有冇見過一個毒撚飲2杯茶 ？

留意下先

Hahahahaha

Haha

我無扮呀

就係有但好似唔係毒撚黎

有次見到你同女女食

Present完 食住朱古力米通食花生

some question ask u ar

追追post唔該

依到個個都偽毒

真毒呀

係咪圓型果隻

你囉成日有街出

咁唔係我了

me真毒

Your face

講笑

將軍同女女？

佢都想同女女去食

女王唔理你地

咁講真呢

減？聽住先啦田

其實係問緊點睇唔算好肥但有肚腩嘅人

係囉田

其實幾瘦既人都會有肚腩
除非佢365日都唔食野

原來如此

答左好似冇答咁
但又好似有講野咁

你知道嗎 ？
一年其實有365.25 日哦。

你知道嗎 ？
黑盒是橙色的哦。[

我梗係知

你知道嗎 ？
愛恩斯坦一輩子也沒有穿過襪子。

你知道嗎 ？
大空是看不到萬里長城的哦。

妖怪手錶有隻鍾意9up既妖怪
我懷疑佢已經入左呢個post

遇到行家

你知道嗎 ？
上線藥水不是一種藥水的哦。

你知道嗎 ？
A 音的頻率是420Hz。

你知道嗎 ？
包法利夫人是一本法國小說，不是人類。

一本正經地胡說八道

認真

你知道嗎 ？
95巴絲第50個post 是由會員"奧利華愛回家"開post 的哦。

有冇飲酒？

印象中史迪仔都好似有隻實驗品係9up狗
唔知有冇記錯

626?

真係戒咗

其實你地覺得頭先我講個袋好唔好睇

咩袋

圖已cap

喂
呀希呀唔應

你知道嗎 ？
黑盒是唔只得一個的哦。

Fake

626係屎滴仔喎

真係戒咗怕咩cap
除非女神叫我飲啦

你知道嗎 ？
有兩個95巴絲第50個post的哦。

做人做到乜都為女神咁
做返好自己咪得

不過又講得好岩

同事同我講佢頭先想叫我去做野
佢以為我打緊無雙聽唔到，佢行去我隔離睇真啲
原來我揸住部電話 無雙開住Auto mode訓著左

名嚟姐

唔怕生壞命 至怕改壞名

總之我戒咗酒啦

你知道嗎 ？
我唔知喎。

咁試下改名咪得

你知道嗎 ？
我啱啱發現自己中左伏。

優子

佢當時唔追post都中咗伏

下個post就第95個啦

要諗個好啲既名

係咪要諗定post名

做咩讀我心

me is 讀心神探
男人心一字馬

mo ppl

Doing hw

Me no do essay la, no do homework, push post more important

交比你啦咁

叫你no do ar

收工 行緊去TKO地鐵站 catch me if you can

無人理你呀 訓啦柒頭

Catch到有咩獎勵

搵日5點半係tko mtr捕你先

送你充滿汗臭既T-shirt一件

我唔會現身咁傻豬 我會偷拍你

今晚食好西

葡國雞？

好
做完份inclass
差fyp就完哂

去葵芳買皇馬波衫竟然冇細碼

去深水埗
好耐無見啦

皇馬

其實未諗到食咩

零巴 好耐冇見
落荃灣買 其實我一時興起

將軍邊隊fans

識買一定買城陽茜丘

疤

乜來㗎

出左局啦

踢出我天地 葉功介間學校

我就雷門嘅

閃電十一人 你有無睇新聞架

無左沙維同佩老大已經無睇疤
無左沙比阿朗素已經無睇皇馬
一直都唔鍾意拜

岩岩幾分鐘前先有個利犬同學講皇馬冇黑
就俾先收左皮

p.s.皇拜都咁憎

後防大佬

認真唔知
wiki下先

10年世界盃個隊西班牙真係

羅杜里哥fans

呢個真
其實我係車

江板個光頭

佩奧爾
世界級

新一代西班牙等我個Oliverbb撐起啦

而家碧基同拉莫斯好似內戰緊

咁你買黎抹地咩

依家依隊...

純屬覺得好睇

10年真係世界級

都係食18件亞古獸算
減肥遲下先

連啲後備都係個陣時球會既主力戰將 法比係決賽助攻個條直線

早2年粉紅邊個件好靚
可惜最憎呢隊波

好肥

個口好乾

再買杯天仁

而家都係而家連u21都有d球會主力
只係d正選冇以前咁top

呢個減肥法真係唔講得笑

agger 勁風騷
奧仔係巴？

個陣正選後備都好TOP

唔食飽邊有力減肥呀

緊係

Nope
疤都係狗 但比唔上賤種

你講咩

其實算係過渡期咁
多幾年就真係有d料啦
反看大英

試抒己見

其實我諗住琴晚果場都係打假波
點知和波

小二！花生！

睇來好大仇口對呢兩隊

加埋酒唔該

碧咸一退出已經走下岥
雙特係勁 但共存唔到囉

新人要自貼 睇下你幾帥